(女仔入)介唔介意另一半翻既工

利申男
我想知女朋友會唔會介意男朋友工作。。
工種，薪金？太低人工又話無未來個啲

真心愛男朋友，唔會介意，肯做野就可以

太低覺得無未來可以，早飛早著

可言

如果係想結婚一齊生活嘅話
冇未來真係好難繼續落去
唔係唔得
但係會好辛苦

唔肯同你捱既女要黎都冇用，除非你話你真係又冇目標又冇上進心咁就抵飛啦

如果女方本身太窮，佢睇錢睇得重都無可厚飛既，但我唔會鐘意呢啲女

我翻緊穩定既工作 有儲緊錢，拼搏緊

俾我都係 有錢就無愛

我都明既 始終又無贏在跑線

嫌我窮既咪痴埋黎

搵幾多番咩唔重要
最緊要識慳識儲 為將來打算下
搵得多玩車玩錶玩相機
咪即係無錢剩

好岩 絲打好女友𠮩

好多負評

搵幾多番咩唔緊要，有父幹就有未來

樓主開錯題，
正評。唔介意人工低，但要有上進心

負評。介意，唔想同你條廢柴捱窮

負皮多到呢

會睇有幾中意，如果唔係呢個世界無軟飯男了

唔敢溝女了

叫我呢個月入2k都無既男仔情何以堪

睇女仔年齡,25以下唔介意,27以上介意

樓主幾歲先?

19歲

現實少少，愛情真係唔可以當飯食的。貧賤夫妻百事哀。

飲食業?

睇黎我都係單身算 有定心理準備被飛既一日啦 唉。

係啊你點知

無錢即飛

以前同個24歲拍拖之前講明人工唔高,佢話唔介意!
拍左幾年佢28就話屋企人俾說話佢聽令佢壓力大,最後都係分手算Q數~
雖然月薪萬幾但間公屋買左都話人窮

有錢咪有上進心

巴打？

有公屋勝月入四五萬啦

係~個A/C呀妹既

咁又係 m記遠境唔好

住公屋講出黎好威咩
連登個個當間公屋神咁拜
但現實世界情願呃人話自己租緊屋
on9

明白 只能說你ex唔識珍惜

太煩惱了

邊有咁多絲打投呀

屋企人比層私樓我點計

真

收入要同支出成正比囉
窮有窮生活
貴有貴生活
唔好搵得個萬幾蚊走去學人日日鋸成千蚊扒
又走去儲好多年錢先買到架車但養唔起
又無錢租車位

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽我覺得ok
搵咩價位咪食返/做返咩價位嘅野囉
做咩要扮搵到錢去「享受」生活

中肯

難在試過有女仔覺得搵3,4萬都只係基本起步呢……一係覺得應該買埋樓等佢黎住……（只係某d人，但當時都令我感覺好心淡 ）

咁你有無檢討下自己點解咁廢

最後咪愈黎愈多老姑婆

我地男人大把世界

到你搵到呢個數 你又會覺得d女只係鍾意你d錢/工
當然香港地有錢既真係好有錢 三四十k一個月其實唔算係乜

港女咪繼續高要求囉 要求男友月入三萬係基本 但又唔知月入三萬已經係好少數(統計處數據)

港男單身又唔洗死既 唔洗受港女氣

咁落去咪大家齊齊單身囉
單身既女人係慘過單身既男人
做單身男人除左冇西屌(可叫雞) 都冇咩唔好

真，

所以真係要讀中學時識女朋友，大家互相扶持，努力讀書，大家揾到份收入唔錯既工作，咁樣就最完美

世事邊有咁完美

點解?

點睇d 有樓有舖嘅街市佬？